巴禾好波！真係一個世界級門神！

有一個中龍成功撲出，班批評佢既人係咪縮返入老母個西到？